係連登post用刀吉到警察果單野好有問題

我記得果日有條有叫「天網地網xxx」既post左一張染血既刀就話自己桶傷左一名警察倒地，跟住好快就瘋狂被親中媒體報導。

但係警方既例會從來冇講過果位受傷既警員係被這種方式傷害，而係話有示威者係攻擊警車時桶傷左該名警員。

按邏輯看，如果真有人追住來桶警察，照理情節會係會更嚴重而警察應該會大肆宣傳才對。所以結論是，跟本唔係某會員所講係拎刀斬到警察趴係地下。

而反過來說，點解該名會員會大肆貼桶傷警員既刀上來？更可能是假的相呢？

而親中媒體可以係日日跳得好快既茫茫post海裡注意到呢個post（我印像中該post好快沉底），成件事好可疑。

而最近好多親中媒體都拿連登出來，好明顯係想抹黑連登，同嫁禍俾我地。

請admin block左上次開post果條友！

完全無見到聲稱玻璃比人打爆哂嘅警車嘅相關圖片

push